反撚晒面 vs 凡事留一線

大家平時會點揀？

睇情況咋
平時就凡事留一線
條友太過分就反揉晒面

講曬
你贏